去睇下外國啲新聞報導 就知香港警犬係幾撚唔可信

人地啲報導全部都係用103萬 冇一份報章媒體會用24萬呢個垃圾數字

做人點會拎份狗嘅數字去參考